［選舉］推薦大家睇The Good Wife S4E22

可以出番個2020 version

（sor 離題）其實成套Good Wife都好好睇，尤其D配角嘅性格好突出，演員又做得好

最鍾意Elsbeth，依家多咗時間喺屋企搞到又想睇多次

睇埋the good fight 啦，Elsbeth又有出現